有冇人知會員 marionette. #341236去咗邊

佢之前講過想自殺 呢兩日唔見人影

女子失蹤一星期 伏屍鋼綫灣石灘

diu 我溫書冇上登

唔係 佢琴日有上線

嚇死

u狗公?

唔洗驚
不自殺聲明

唔好再推喇我frd見到笑死

係我衰既

我經歷過朋友自殺 知道種感覺有幾恐怖

Ok

幾識pr自己叻

點pr自己

一句之內不但否認到自已並非狗公又同時build up到自己充滿同理心嘅形象

高招!

Yes sir

連登有愛

道歉要比d乘2